大埔實時資訊

廣福道一帶有警車集結
寶鄉橋路口由警察指揮交通

依家去緊大埔

而家都嚟緊大埔 睇住又拉鳩個小朋友 屌佢老母

拉左黃衫呀婆